求救 Leica d-lux 7定Panasonic lx100ii

性能差唔多 求高手解答

Leica

點解呀😂

d lux7賣緊行未？ 上次問 店員話未知幾時有

lx100一代